[Yellowland 新片] 喺香港網店終於可以擺脫順豐！

Yellowland今次訪問咗專請手足嘅步兵運貨速遞公司，最近期有被控暴動手足開嘅無名士網店都係用佢哋！如果有手足係開網店，真係可以考慮吓！

人鏈速遞FB:

App download link :

無名士網店ig:

（網店server剛剛爆咗，like住ig先）

推撐手足

Push

推

撐到底

fb dm冇人覆

相信佢哋見到即覆

已download app

得閒試吓用

好過俾錢順豐賺

push

加油呀

把聲好正 聽到扯扯地

Kerry morning 都唔係中資啦

support

我又爆咗500 bookmark

連仔幾時搞搞佢呀

起身又推